開心鬥一番 TG谷

一個隨時隨地有牌打既谷
任你揀廣東牌或者跑馬仔

舊群 admin 因私人原因關閉舊群
大部份會員已經轉到新群玩啦
有興趣就入黎了解下啦

有冇得同絲打豬玩真人版剝衫麻雀

推呀 日面好歡樂

入面囉 打錯字我都唔想加

輕輕一推～

新link呀～

悶悶地就入黎打牌娛樂下啦～

差你咋

輕輕一推